［同意請推］自己想去邊就去邊 根本冇大台 洗撚理人哋

如題。最後，希望大家萬事小心，平安歸家！